剩係個反回鍵老鏈咁遠都不會用ios

左上角
左上角
左上角

向右拉畫面就得

樓主鄉下仔 唔好怪佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鄉下仔 唔知有gesture

iOS7已經有嘅嘢
坐咗幾耐